即係之前有 280萬 18歲以上既人 完全享受唔到之前既派錢

即係之前有 280萬 18歲以上既人 完全享受唔到之前既派錢

茂撚話估計有 280萬 入落呢個範圍

即係之前有 280萬人 一毫子都攞唔到有

你有冇腦?

O0仲要3登齊發，驚死人唔知佢閱讀障礙程度已經冇得醫，可悲！！！

真係冇

智障上連登

簡單答你,錢理應係可以唔派留黎改善各項社會問題

E家你既老友派錢係因為做戲比建制 同埋搞唔撚掂D德政所以先用派錢E種短期消除社會怒氣既方法降降溫

所以唔好覺得派錢係好,如果真係有其他德政係貼地咁做到但唔夠錢既話~相信大家都唔介意全民貼錢政會

相信大家都唔介意全民貼番錢比政府

派四千 夾埋 110億

做行政既人又另外又用多幾十億,

做呢D行政既人有幾多人 ?
即係呢班做呢D行政既人為咗做呢件事賺多幾多錢 ?

政府又額外用多幾多錢 ?

on鳩 唔派錢 唔通又益大陸 派錢最實際啦

年年都話唔好派錢留黎改善其他問題
但事實係過去幾年，年年派錢
幾百憶退稅差餉俾有錢佬，雙糧三糧俾蝗

所以派多兩派年年都會派
仲話整新系統處理 唔通用一獲咩

當然唔同階層有唔同諗法 依家既做法就係向低下階層派錢

真係好難講

完全係澳門既節奏～
但港人唔同既係應該派又屌唔派又屌仲要魚蛋論 中共：班垃圾港人真係好麻鳩煩

本身都有個免費DSE點知取消埋